生日賀詞牌寫乜好

可自訂賀詞，最多16個中文字、混合20個中文字及英文字母或30個英文字母；標點符號及空格位必須計算在內，恕不接受Emoji。

橫點都要俾錢。點寫盡佢？
淨係 乜乜乜生日快樂 好似好蝕咁。

寫哂首生日歌落去

祝XXX生日快樂到死

生殖器官
日上三干
快啲扯旗
樂在其中

男:
大夫如松德音是茂
君子保艾壽考維祺

女:
蘭閣風薰綺琴解慍
萱庭日麗彩縷延齡

google返嚟 唔駛多謝

好詩好詩

筆畫多到 一行都寫唔到

龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘

寫撚死佢

年年有今日
歲歲有今朝
恭喜你
恭喜你

唔分段

乜過到今年呀